我懷疑屋企有👻

琴晚瞓教發夢有個未見過嘅女人從後擒住我,又係咁用手指篤我塊面,我就用口咬佢手指,之後fing甩左佢

跟住醒左,聽到房嘅收音機聲,但冇開眼
當時我就側身向右瞓,諗住再瞓返,發返同一個夢,去揸個女人波

接近瞓著個陣feel到有人從後咁搭隻手埋黎放我膊頭同頸之間,我好自然咁用右手捉住隻手,feel到係冰涼,跟著再feel到背後有個頭貼住我,我用手去捉,感覺好似捉住一個人額頭對上嘅頭髮,咁我放返手,個人唔敢郁住

當時我唔敢開眼,但肯定係清醒,之後慢慢瞓返平個人,又冇再feel到野,諗起聽日要返工就繼續瞓

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

家裡卻彷彿增添了數本新書

波都渣過 下次屌佢屌到貼貼服服啦

召 咒怨圖

唔開眼點知有冇揸錯阿妹對波？

加甜唔該

冇阿妹

渣左阿妹對波

老母？

老母當時返左工

老豆是咪肥仔

老豆分開住

條友爆格諗住摷下你身上有無值錢野啫，爭啲波都俾你揸埋

為何你那床頭玩具熊再找不到

點都好千祈唔好屌佢西，會奶野

閱

show block user - 師姐好波

成班戇鳩仔

呢啲程度嘅圖都驚

如果今晚再揸到佢個頭點算